有無人覺得呢排連登 慢左好多！？........

平時秒入，而家竟然要load 2秒...